我唔識普通話， 可唔可以用廣東話唱中共國歌

何厚華既「普通話」又得唔得？

崔世安都得

音感好差，讀歌詞得唔得？

以後睇戲洗唔洗站立聽支那歌先開戲？

只要你係藍絲就得，仲係愛國嘅表現

用英文唱歌